喜歡了virtual youtuber是我的錯嗎？

我真心沉咗輝夜月 本來聖誕有機會得米出pool 但係個腦淨係諗住佢 而家連卡通女角都開始無興趣 點算

有乜問題 ？

分唔到虛擬與現實了

55

收嗲啦

依隻嘢好嘈==

深表認同
不過都係萌點一種

你可以send你既煩惱比佢知，話唔定佢之後會出片回應你，然後笑你應該搵個現實女朋友，再叫你帶女朋友入佢坑

轉睇CatGirl, 移情別戀